新加坡=HKU 上海=UST 深圳=CityU 香港=CU

講左啲咩自己參透下

ShenzhenU竟然唔係深圳？

深圳中文大學呢

美國唔係城市
紐約/倫敦=NUS

香港=樹仁

Cu=台北
Ou=香港

因為ou first hon勁過三大first hon

咁外星文明係Harvard/oxbridge?